{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 핀란드빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。ご予約の方にお知らせいたします。現在、ペンション側の事情によりヘルシンキ客室にはベッドがございません。予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。客室及び周辺施設を利用する時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。予約された方には様々な特典が提供されます。客室内にはIPTVとWiFiが設けられており、USBに好きな映画をダウンロードしてテレビに接続して視聴することができます。ノートパソコンをお持ちいただければ、クックTVとWi-Fiを利用してインターネットも可能です。ペンションには池の生態プールがあり、夏季にご利用いただけますバーベキューを楽しむことができる場所もありますし、炭火及びグリルのご利用金額は4人までは15,000ウォンで、5人以上からは20,000ウォンです。利用時間は19:00以前から22:30までで、23:00には街灯が自動的に消灯します。バーベキュー用の焼き物はご自身でご用意してお越しください。ペンションにはサウナもあり、ご利用いただけます。また、火あみやキャンプファイヤーも可能です恋人のためのろうそくイベントを設け、予約の時に要請されれば、真心を込めて準備いたします。駐車もできますし、ペンションの近くには小さな渓谷があって疲れた体をほぐすこともできます。周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、風の丘、海金剛、九条羅海水浴場、東部貯水池のアヒルボートなどがあります。ペンション内では芝生の庭で休んで子供たちが遊ぶことができ、オープン型屋根では広々とした空と星を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヘルシンキ客室には何がありますか？",
            "answer": "現在、ペンション側の事情によりヘルシンキ客室にはベッドがございません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る理由はなんですか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約された方には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWiFiが設けられており、USBに好きな映画をダウンロードしてテレビに接続して視聴することができます。ノートパソコンをお持ちいただければ、クックTVとWi-Fiを利用してインターネットも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには池の生態プールがあり、夏季にご利用いただけます。バーベキューを楽しむことができる場所もありますし、サウナや火あみ、キャンプファイヤーも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "炭火及びグリルのバーベキューの利用金額は4人までは15,000ウォンで、5人以上からは20,000ウォンです。利用時間は19:00以前から22:30までで、23:00には街灯が自動的に消灯します。バーベキュー用の焼き物はご自身でご用意してお越しください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、風の丘、海金剛、九条羅海水浴場、東部貯水池のアヒルボートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で楽しめることはありますか？",
            "answer": "ペンション内では芝生の庭で休んだり、子供たちが遊ぶことができます。オープン型屋根では広々とした空と星を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 736,
        "QA": 848
    }
}